反美中國大嬸鬧速食店 霸氣顧客一句話就讓她GG｜三立新聞網SETN.com

好奇想知咁樣係高級紅定低級黑 好似2樣都一齊做哂

大陸所謂網紅博出位

屌你老尾用Apple唔用華為
仲大條道理話以前消費左而家限制
食屎啦你
只許自己買Apple不准人家食M記/KFC

後面個女人叫個傻閪嗱嗱聲掟爛部iPhone 佢
就死都唔敢掟
重放埋條片上網
個傻閪驚唔驚畀刁種拉去打靶